【習特會】Trump唔戴耳筒 專登唔聽習總講嘢？

特朗普與習近平舉行會談，很多小動作都顯示他的內心如何看待習總。繼早前被拍到在晚宴上，特朗普與習總握手時，手在下面、表情微妙後，他又被媒體發現在會談期間，習總發言之時，特朗普沒有戴上耳筒聽即時傳譯，疑是根本沒聽習的發言。

美國白宮上傳的影片顯示，中美元首會面時，習近平在發表開場講話，特朗普旁邊的官員全都戴上耳筒，聽即時傳譯的內容，唯獨特朗普一人沒有戴上。當習近平音語音一落，特朗普便以感謝習近平到美國接上。
除此以外，當地時間6日晚上特朗普與習近平晚宴時，特朗普在鏡頭前除歡迎習近平及彭麗媛到訪，但他之後卻說：「我們討論了很長時間但是我什麼也沒有得到，絕對沒有！」（We had a long discussion already and so far I have gotten nothing, absolutely nothing.）
YouTube

使鬼聽咩，又咪係嗰啲「建立新型大國關係」啊、「支國從來不稱霸」啊之類嘅陳腔濫調，唔通會講「我想入籍美國，幾時批張綠卡俾我？」咩

侵識聽支那話

「我們討論了很長時間但是我什麼也沒有得到，絕對沒有！」

重未迫到雜種買美債

個翻譯唔識得譯狗話

雜種：呢個…呢個...
Trump:hey guy, president is not Obama now

好似話侵個孫上過國語堂=親支那

諗左幾秒

nigga

侵當年搞到純官差d敗左老豆身家